［黃色音樂圈］暴動罪手足莊正+沈旭暉講音樂點解無人講

係理大一戰搞到同唱片公司解約嘅莊手足

莊正同沈旭暉討論音樂，點解無人講
佢之前出新歌已經 loop 咗好多次

聽歌都要分藍黃，唔好再比啲垃圾藍絲偽人生存

說好的黃色音樂圈呢！！！

推

莊正
Come on James

Push

幫推，好似哩幾日定直頭今日要上庭

法庭而家停左 得返保釋個d

推
一日聽十次

推 莊正係值得紅嘅藝人